【慎入】某中國醫院內：屍體袋隨處擺，大堂已經變停屍間

生化危機2警察局

人間煉獄

就咁擺喺度

已經多到冇位運走

浣熊市

下世唔好做中國人啦

處理唔好又奶嘢

去兩日都死左啦
長住真係rip
個到幾百萬人

支那個fake 數字仲寫緊20000

終於明的D人寧願死係屋企, 都唔會去醫院

喪屍game咁

張櫈放屍，再坐落去又中

唔信，等秋實拍片報導真相。

沒事兒沒事兒
都係睡著了

一物治一物
廢炎治網監 網絡監控失敗了 咁多消息流出

會好起來的!!!!

cls 真係biohazard

lol do you know the whole China is a morgue

你喊乜撚野 早死早著啦

無事嘅

死光就最好.jpg

邊度有得玩

沒事沒事
瞓著咗姐

按照支那人嘅邏輯你點知啲人係因為肺炎而死㗎 醫院太忙唔得閒執普通屍者

《請全港醫護人員三思！》

漏左非洲wor ching

成個大堂都係病毒.........真係生人勿近

生人死人放一齊
過多陣可以全部粒膠袋

咁都仲可以坐係隔離

仲敢喺隔籬坐

符合國情

幫手like

睡袋黎姐
嚇我唔到既

諗返起春晚，維尼講果啲咩小康標準，中華乜尻柒柒廢話……

都死咗兩三萬, 屍體發現案,無可疑,立即火化
然後D親友都唔會出嚟講.
呢D係醫院嘅,唔知有無確診,有嘅就入四百幾死亡條數到.無確診嘅就係無可疑屍體發現案.

youtube留言話係睡袋

有隻公安係下水道走左佬啊, 搵人捉返佢返去

唔知佢講笑定咩
睡袋點樣響入面拉埋?

屍體處理不當一樣會產生瘟疫

下世分分鐘支爆左

非洲唔係一個國家

假的，我信秋實哥

支那Quota 畀黑警就好

Dead body

核彈滅菌

去產能呀

我信秋實, 秋實話冇乜野

鬼國

來生仲有機會做香港人

訓覺姐，聽日全部可以出院(cctv報導)

假 之前係用被
仲要開聲向國際地區既人要求任何可用既醫療物資
拒絕任何國際入內救援
可以話任何真實既都未必出到大陸

玩生化武器既後果

自動滅黨吧

G virus

笠過頭既睡袋

即係出醫院門口就有狙擊者?